香港最後一個童話故事都無埋

子華神：「Sammi同許智安係香港最後一個童話
金童玉女，但曾經爆咗煲，破鏡但又可以重圓
香港已經無乜呢啲童話故事，所以佢哋係有個社會責任，就係守護最後一個童話......」
為咗香港！

黃心穎真係好撚恐怖